阿記主場鬥曼城 入座率只得5成

【體育】阿仙奴周四聯賽主場再吞曼城3蛋，球迷爆料稱曼城球迷高歌：世界上只有一個雲加。

阿仙奴繼上場英聯盃決賽後，周四聯賽在主場再輸0:3，短短4日吞掉曼城6隻蛋，球迷怎能不氣憤？其實主隊球迷已有心理準備，周四主場竟然出現近一半空凳，認真「無眼屎乾净盲」。入場球迷賽後還在社交網站爆料，稱有曼城球迷高歌：世上只有一個雲加，令主場球迷情何以堪？

「The Wenger Out」在Twitter寫道：「他們還唱：雲加，留下吧！這對阿仙奴意味甚麼？高安基！有膽！今晚就炒掉雲加吧！事情繼續下去，不會有任何改善的！」「Jew on the Right」則寫道：「地球上沒有人比雲加更值得炒！我的身份是曼城球迷。」另有球迷嘲諷射失12碼的奧巴美揚：「歡迎加盟阿仙奴！」意指這樣的表現才符合阿仙奴風格。

對高安基等高層而言，球迷的抗議沒有用，但如果場場主場都得40000多人入場，卻是很有力的表態。當迎戰榜首曼城球迷也不願入場，阿仙奴已經響起警號，高層應該聽得見。

圖片來源 : ©AFP

阿妓主場變鏝主場
全世界一齊迫害爺爺
無人性
爺爺幫你地不敗奪冠無人記得了

慘

死老野 自己走啦

大風大雪點出去睇呀

10-2輸 拜仁都係咁啦 慣哂啦

無雲加呢隊垃圾仲撚難攪

起碼有兩粒入

唔係雲加你班友有球場坐?

雲爺爺死慳死抵慳個新球場俾你班友坐
如今卻只剩爺爺一人獨坐冷清球場

做人切忌忘本

3:45唔洗瞓呀？

雲爺爺我屌你老母！！！

大雪無火車 天都唔想fans去

屌佢老味 大雪關係火車cancel晒
特登坐去第度再搭
俾啲西波我睇

太少人入場令爺爺信念不足

反雲齊心，雲加場場輸

仲要係最英超門票最貴

football grandpa